大陸勇武作家! 穿越小说 重生之我是习近平

咁既小說都夠膽寫, 唔怕國安國保上門, 佢真係超級勇武
LINK:

-------------------------------------------------------
小說開頭, 唔轉正體中文, 保留原汁原味....我諗大家都想有咁既一日
-------------------------------------------------------

2049年10月1日，北京，中华联邦共和国临时最高法院宣读了对前中共中央总书记习近平的一审判决书。法官以“侵犯公民人身权利、民主权利罪”“扰乱市场罪”“侵犯财产罪”“妨碍司法罪”数罪并罚，判处习近平无期徒刑，剥夺政治权利终身。

被告席上，年过96岁的习近平瘫坐在轮椅上接受了这一审判。即使他内心里绝对是不愿接受的，但他也没有任何余力来向这个判决抗争了。这场世纪审判通过网络在全世界进行了直播，没有一个观看直播的人能把这名满头白发、眼神涣散、表情呆滞且脖子歪向一边，看上去已经命不久矣的老人和当年那个“定于一尊、一锤定音”，被称之为“毛泽东二世”的大独裁者联系起来。庭审结束后，各地举办了庆祝活动，中华大地上，不论是年轻人、中年人还是老人，纷纷扮成小熊维尼、格萨尔王等经典乳包形象，举着写满“庆丰话”的标语上街游行，彻底释放了几十年来心中积攒的怨气。

痴撚線

文筆唔錯喎

呢個網幾正 叫咩名

...我好擔心呢個作家既安危

玩命